有冇人聽完啲頹歌之後

會sad好耐，抽離唔到

睇完啲慘既戲都會

成個人屈住屈住咁，我係咪有病

Me

然後突然覺得自己好似好滄桑咁

又唔知可以搵咩人去分享

我係垃圾

樓主聽咗邊首 求推介

男人KTV